title: 24-rempart-des-moines-face-redextension
type: image
size: medium
rows: page-2-2 / span 3
cols: span 4 / center-left
category: 1


![]({attach}24-rempart-des-moines-face-redextension.jpg)

De 5 blokken zijn alle identiek: 8 verdiepingen, 2 ingangen, 64 appartementen

Les 5 blocs sont tous identiques: 8 étages, 2 entrées, 64 appartements